## Теоретический вопрос

1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

## Ответ

Для работы с полями ввода `input` нежелательно использовать
события клавиатуры, так как возможны недочеты:
- текст может быть вставлен мышкой из контекстного меню
  при помощи правого клика мыши без участия клавиатуры
- мобильные устройства не генерируют события клавиатуры
  при вставке текста в поле

